琴日朋友比狗拉左 想知道可以點幫佢

下次唔好開吹水台